ig遇上口罩騙子，請各位小心！

此ig為口罩騙子，已被呃了$650口罩錢。
轉數快：55048126，已過數。
全部回覆，已讀不回，且全block了我。
除我以外，據我所知，還有2名女生同樣被此ig騙錢。

希望，能夠阻止他人再受騙！
希望，能夠尋找到此ig人士！

若有其他苦主，可留聯絡。

網上多人受騙。。。
各位Ching不一要受騙

原來有埋名 Chum Yuet Ngo